Сборка образа docker
====================

При вызове модуля можно указать значения переменных:
* DOCKER_DIR - директория с файлами для сборки образа. Если не указано, то будет выбрана текущая директория.
* APPLICATION_NAME - имя приложения и название директории с приложением.
* APPLICATION_REPO - путь к репозиторию с кодом приложения.